有冇人可以影一影個窗網？

我買左12蚊店果啲網 我上網話用鋼絲挷實 但係咁就伸唔到隻手去開窗或者每一次都要好麻煩咁拆啲鐵絲
所以我想知各位巴絲點裝

我用索帶

用索帶 留返少少位開窗 主人過唔到

介唔介意影一影相 唔係好明
但係你個名

其實google 已經有好多方法

可以用黑色果啲夾仔

呢啲叫做咩

我重以為咩特別既勾